虫文

熄燈又係耳邊wingwing聲
開燈又搵你唔到

要早起又瞓唔撚到
比我搵到你就知死

等咗半粒鐘
隻蚊出現咗幾秒
拍唔撚中之後又消失咗
好想瞓